Hozier 出新歌撐香港 Jackboot Jump

［1:34］
"In Hong Kong it won't be long
'Til they have to fall in line
For the long hand of Beijing
Stretching south a thousand miles
Where they rock the Jackboot Jump there
Like that shit's going out of style

All around the world
You'd think that things were looking rough
But the jackboot only jumps down
On people standing up
So you know good things are happening
When the jackboot needs to jump"

What!!!!!!

哭推

推一推

推呀

支那人又可以聽少一個

又要掃玻璃

pp

乜支那識聽這種音樂？

Waaa

真正外國勢力

可以SET做鈴聲

連佢都撐香港

push

耶蘇咁靚仔

介紹下

j死了

有無巴絲可以解釋下 d 歌詞有咩含意？